有冇諗過令同佢地升唔到旗

好似612咁一早去到，如果佢地場都入唔到點升旗
利申:反對暴力，非法活動

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

612係611通宵

七一朝早
佢封哂路唔俾你入
最後冇人阻到佢

930通宵呢？

會清聲

場

以我所知唔係好多路入到會展

71個時都係咁諗 無奈會展太重兵 根本攻唔入

如果有人唔小心整斷咗個幾枝𣗍桿？

利申:發夢

冇車入到=冇人=升唔到
利申: 不鼓勵任何違法行為

關撚事
啲人去哂金鐘寧願比警犬包圍都唔去灣仔炸

不過班官好似係搭船去

71試過 佢哋可以搭船㗎
隨時喺架船上面升都得

車要入會展又唔係得好多條路，直升機佢又唔會運到咁多人入去，船方面真係唔清楚

未睇過船上升，好想睇

個陣係話有班手鐘通宵係金鐘比狗圍
要救人 就吹哂雞去金鐘

弱智風向撚

有地鐵唔走留係度真係On99

其實個畫面都幾好笑
不過如果真係搞 都幾肯定會改為室内升

10.1咁大件事就緊係重防
以前班高官都試過搭船去會展中心㗎啦
唔知無人機又得唔得呢？架干擾車對無人機有冇作用㗎

有乜idea，就要早幾日喺未block出入口嘅時候實行

例如: 去會展飲咖啡